突然咁多人狂屌林家謙係咩事

原來咁都叫串？

鏡粉

一開開左幾十個post 話佢冇禮貌唔尊重
咁撚齊心

我都估唔到mirror都唔夠林家謙多fans

大家睇完viutv 頒獎禮個討論重點原來係林家謙唔識講野
笑死

波台狗玩野

屌你老母

其實講左啲咩有冇得睇返

其實開心大綜藝好唔好睇？

鏡粉輸左唔屌家謙屌邊個？

人紅自然有人屌

作曲編監？